JJ插沙學賭馬

啱啱玩咗兩日馬，交足學費試運氣，如果真係想學下睇馬，應該點入手？

想先問個問題，係咪真係睇邊隻馬唔得，好過睇邊隻馬得？定係其他睇法？

睇邊隻馬雷神大人騎

尾場

好彩膽拖左

認真答你 每個賽日都買我拉騎師王 每場見邊隻唔長進騎就飛邊隻
包你輸少好多

賭馬只係一門統計學

就係想知應該睇咩，拎幾多場做sample

睇下d馬既近況 足唔足夠休息 馬房有冇動靜
落飛馬 騎師呀 啲馬啱跑幾多路程呀 咁囉

步速 偏差 走勢 真輸假輸 馬房操練 配備功用 咩都未知
你不如下季先賭 想學睇馬至少都去睇下重播同試閘先